香港歸台，1萬億債自己還

脫離共產黨，再貴都制
太貴，不了

［記者入］四點記招，留低想記者問嘅問題！

歸台無用，選到韓國如呢啲人就仆街啦

你估還左 支共就認數喇咩

抱薪救火？on99

有咁多錢???

你自己計下 7000000人每人只係畀142000

就買到永久嘅自由 我畀

歸台冇興趣，唔夠照！

明日大愚咪一萬億囉

唔洗歸台。

如果可以民主獨立，1萬億算咩。

一個癈人工島價錢。

歸美20萬我都俾!

不過唔會信中共，所以 完

條件係最少一個航空母艦戰鬥群駐守

錯啦, 應該係大清國先復辟, 香港成為唯一領地
是為大清香港, 然後再宣佈改大清香港成為香港共和國

比10000億ok

歸台不了
歸台只會歷史重演

冇700萬人咁多
藍絲廢老黑畜腥港人都有300,400萬左右
真正香港人300-400萬左右到

歸咩台.

自己還就獨立啦

香港係大清時期割出
要還嘅時大清無咗

如果呢舊錢係香港還
法理上香港繼承大清 香港變為何主權國
成為返大清領土
好似都幾通

300萬人
每個月還2000都有600億港紙

歸返台，美國就唔會追數

侵撚緊中共姐

佢民望依家輸小英一條街

美元唔係港元.

香港買番正統

但係1萬億 USD吖

700萬少一半都係俾30幾萬，最多分期俾囉。
唔俾既自動番震旦國

香港無可能一野還得晒，要分期

剛剛好政府有一萬億

無人會還的，只需要認係還債方或唔認

香港乃大清正統
其中帶領復辟大清的連登論壇喜以「Ching」來稱呼同志
亦係有此歷史淵源

屌,唔搞明日大嶼,
用條數黎幫香港贖身,抵到爛添啦

又岩喎,
軍艦日日泊啟德油輪碼頭.
唔洗年年蝕到仆街.

唔會選到，我比較擔心柯p𠝹票

即刻歸台
成功嘅英英應該多200萬票

共產黨的政策已經下了，絕對不會放生香港人
現在原香港人是等待被消滅、被新香港人更替
現在只有革命，引入外國勢力才是港唯一生機

咁我唔好自己買個島

如果自己還 點解仲要歸台？

好似德國咁分幾十年還

自己還點解仲要比人統治？

呢個真，姐係打個double30萬

下。。咪姐係變相香港幫中共還錢

明日大嶼咪1萬憶

點解香港還錢個主權仲係其他人手上自己買自己主權比人logic fail

億

我地香港人幾時cheap到要認繁體支那做大佬

中共就迫佢還啫
香港應該可以講數，免息分100年還

推

1萬億HKD同USD嘅分別

歸台，然後以香港獨立做交換條件等香港自己還

台灣都還唔起
香港獨立，自己還

洗乜台灣還 冇人還咪香港獨立

假設還完點解仲要歸台
我地頂左清債我地咪中國話事人囉

1兆美元喎
人工島係1兆港元喎

30萬OK，邊度俾錢 ?

如果真係脱到共就真喺唔貴啊

但最怕係比左錢，又拖唔得共

如果香港還，台灣歸番香港轉頭啦

其實歸台即係獨立
有冇人明我講乜

如果可以拎返啲貪官以前貪貪埋埋嘅錢
我諗應該夠
依家就唔夠啦，比完都無乜幾多淨

唔明

唔通真係現兜兜一筆過FULL PAY咩

台狗不了

如果自由民主係可以用錢買返黎,
相信9成既香港人好撚願意, 錢最多

1萬億 明日大愚 本身都已經冇緊

歸台只係一個手段
台灣俾我哋獨立
確立香港獨立認受性

港人文宣和理非加當過兵嘅台仔勇武，無野搞唔掂

然後中共會話"香港自古以來都係中國嘅，香港還咗錢，即係中國還咗錢，香港還完錢，香港繼續係中國嘅"

yes

無人還點解我地要還 我地又唔係中華民國

但係我還得起錢，做乜仲要跟人搵食

張單我嘅，thank you

抵過移民

自膠咗 係美金 同美帝講吓數先

香港人最多就係錢

1萬億濕濕碎啦
我地外匯都唔止呢條數啦

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

屌
好過畀人工賭

有啲難講，小英政府好似近排爆唔少醜聞，加上如果柯p票，難搞

你咁都諗到， 服

呢22年比中產黨都唔知有無一萬億

邊撚個要歸台 on9

香港人還錢=中國合法政權係香港人手中=中國是香港的=光復中華 驅逐黃俄
不過唔想解放支那豬出黎柒
起碼要全民再教育做翻人先可以放出黎

1兆咁貴 仲要係美金
利申 1萬億依個字係共產中文咁同吊打 小鮮肉有咩分別

我哋會冇咩？香港人就係多錢

歸英得嗎?

唔使比佢哋攞錢好快還清

台灣太多廢老
過多廿年先有可能安全

脫離共產黨，再貴都制

歸你老母台

歸台on99
台灣又落後又窮
一定係歸美/英

平到仆街

每個香港人要還一百萬港紙
唔計息分一百年還得唔得 每年交一萬

得啦，大白象我地都俾得起
錢唔係問題

歸台有撚用，台灣大把人都係為錢出賣台灣，如果香港問題冇左或者解決左，中共全部資源推去台灣做滲透使離間，台灣都唔會有安寧日子過。

係8萬億，1萬億好似係USD

有錢都唔比啦
香港名義上係中國領土
由香港人還債=中國還債，咪益撚咗大陸
而家就係要佢無得還
無錢比就退貨

你都ON99 幫老共還錢 佢唔會多謝你 亦都當無事發生 HK繼續歸蝗

唔還 歸美。每年進貢

1萬億美金喎
香港有咩

香港再發國債
一定還得起吊佢老味

講緊明日大愚1嘢清爆香港庫房嗰1萬億hkd
你仲吹到1萬億可以除時調動又唔影響香港
仲要搞錯個貨幣。。

點解仲有呢啲思想
要靠他國子弟兵保護你
人地當兵唔係為左保護你
我地幾時先明

幫香港開軍營練兵

香港成為大清國

賣咗呢3,400萬藍絲腥港人拎去還債有冇得諗

就算香港獨立，香港又唔係中國
做咩要幫中國還錢

香港只要求獨立，無意成為另一個中國
所以下次聽到One China 可以嗌埋一份

民主可貴，自由無價。

我賣屎忽都要傻

lol
咁民主普選係有呢d風險gala
唔啱咪下屆揀過
慘得過我地宜家仲對住7婆

俾

啲錢又唔係香港借，洗乜香港還
大陸唔還中英聯合聲明就作廢，香港自決

唔洗一次過俾既，只要香港變返好，呢條數其實俾得起

唔想歸台

新界就係，港九唔係

最低消費都歸英
幫佢被埋脫歐分手費又點話

係要香港人自己還

所以建議美國直接接管我地香港人, 比塊地我地, 等我地生生世世可以交稅還美國政府

1萬億關香港撚事？
又唔係香港借

明日大嶼不了

每人30萬買自由！
仲平過你移民！抵啦！

如果香港人自己還，仲要送台咁蝕？

賣呢3,400萬藍絲腥港人嘅器官應該都唔少錢

寧願送錢俾美國洗都唔益中共

今係唔係應該叫 明

真的含撚

歸台就自己有得投票

你覺得宜家香港無幫中共還錢咩

獨立啦, 廢人

咁咪姐係幫埋班人渣藍絲廢佬買自由？

個一萬億唔歸台都要用黎個濕尻人工島架啦

歸台一樣冇用

我地還唔到呀, 不如將香港送俾美國, 打個和啦

九龍城寨（現城寨公園）係清政府最後一塊領土，用一萬億買香港獨立。

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

自己還一萬億仲使乜歸台
獨立啦

不了，要共產黨還，支爆，香港獨立

手動正平

呢d有得deal ,脫離到共產黨，中國會打內戰

ming

解放軍軍營改做美軍基地

唔還果班遣返番大灣區

都係一班暗地係到
反清復明

做左兩年野啱啱好有三十萬

我都跟

唔撚還啦, 直接割比美國算啦

如果每人3-40萬， 有國家劃一個半個香港咁大既地方比我地就好。 千其唔好帶埋d 廢老去

落後冇乜所謂啦, 最緊要有台妹屌

本身都係送比中國 自己用唔好

p牌推！

好過比1萬億大陸呃

其實唔洗咁睇重香港。 只要香港人仲存在， 去到邊都係「香港」

如果100萬個真香港人一齊移民一個地方，新香港可以重新建立

台中南好藍
個個瀨共想賺大陸錢

韓國魚當選左仲話解散台灣，所有台灣資金送哂比大陸

屌你還完仲歸咩還完我哋係正統繼承人揸大旗名正言順滅共啦

咪玩啦

一萬億咁抵

緊係唔還啦，最多肉償，做51州啦

明日大愚都1萬億啦屌
1萬億得既話我訓身所有錢呀
仲後生 錢再搵

有無問過台灣想吾想

台灣有美國照住啦 點樣唔夠照

哥哥姐姐，你哋諗緊乜嘢？嗰條債同香港都無關。

嗰條債係中國嘅承繼權呀。還錢嘅話唔係淨係得個香港，係全個中國呀。你哋係承繼咗中國呀。即係解放軍係叛軍呀。

我哋都有成二百萬票

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

ok u win
所以話，年青人諗嘢真係大膽啲，突破盲腸

啱呀，支共本身都會走數架啦，咪又話中華民國欠嘅
自己自爆兩個中國

點解有啲人屌極都唔醒? 媽，好多負能量呀!!

呢個係真，柯p做台北市長就啱
總統，不了

去EBAY 買張債卷到時你就係救港英雄

俾你揀一萬億
要台灣
要明日大嶼

呢個世界冇"永遠", 要KEEP住, 就要每一代人既努力, 否則只會坐食山崩

如果香港真是歸番自己香港人的，大家會否出來當兵？

一開波係需要他國保護
然後自己要開始練兵
慢慢去減少他國兵力保護

我唔想歸台囉

突破盲腸

1萬億係港紙，但中共好似係爭緊1萬億美金？

我覺得香港人在未來點都搵到錢，只要有一個地方比我地話事

用明日大愚筆錢買

去左台灣分分鐘過幾年又要打多中共一次

藍絲廢老負資產嚟，邊有人買呀

藍絲廢老飲吹嫖賭連活摘都冇人要

香港歸美好過
拎住香港
對美國長遠一定唔只1萬億美金

唔知到時香港人會投 國民黨 定 民進黨 呢

後生仔唔使怕冇錢

142000/10年/12個月

月供1183.333333即可獲得等同中華民國國籍

返多兩日part time都夠了

2萬億都還

有1萬億自己獨立買美軍裝備訓練都得啦

一萬億美金
還十世都還唔到

反正唔還都會拎去填海

你老母個人工島起完都1/8啦

仲要唔使坐移民監,即刻就做到， 諗真啲係大特價

要求中國還清朝政府國債, 唔還就放棄香港統治, 入黎簽左佢

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

學哥斯達黎加咁聘請美軍保護

可惜依單野有排攪! 攪完都光復完啦！

個故事發展會唔會係 香港歸台
台灣無力償還債務 割讓香港予美國作軍事港

若果只係得兩個選擇, 只好揀台灣

香港有嘅係錢
慢慢還

咪搞到人財兩失

歸咩台呀
直接錢債肉償
俾美帝接管

明日大愚個一萬億

[高質國際文宣]全世界同我入黎轉發

自由無價

抵到爛

加我稅都願，好真心

一萬億起個人工島都送中無左，而家可以歸台抵已經到喊啦

請善用不推文回覆

用明日大嶼d錢都差唔多夠

不如話還唔到了，歸美

重點係大白象都唔撚止

計埋通漲都一定少過十次明日大愚

回歸英國，唔洗還又脫離到中國

我諗到啦，將香港切開一半，果啲藍絲廢佬就住俾中國管治果一半，香港人就住俾透過真普選既政府管治果一半

歸左台唔代表之後無港獨？

自己買起自己點解仲要歸台

應該歸美！

美金阿 ching

岩聽
歸台歸台

香港脫離支那
經濟再次起飛
區區1萬億美金算得啲咩

香港政府大把錢

香港歸台
跟住台歸大陸

一萬億比左就脫到?
唔好傻啦
一萬億買碌核彈對住北京好過啦

一萬億可以獨立＋美國駐軍保護 其實唔貴

垃圾人工島都要10000億啦

歸咩台
自治啦屌

我屬得呢一萬億只係美國用黎撚中共 到時真係轉左落我地身上 佢未必會要我地還

可以冇人還架
中国另立新中国，台灣另立台灣國（即係棄華獨取台獨
香港永久割讓果部分自動變番英國領土
租借部分可以先立國、之後合併入英屬香港（美國占領區／英屬香港佔領區／英國逆權侵佔etc.

還咁多錢，台灣又唔夠硬淨，仲要負責埋清帝國全部責任
真心玩唔起

中華民國有退位詔書

香港人最多就是錢

歸台再一舉攻台

完全唔明點解咁多人支持
台灣政黨都不是好東西
香港人自己管自己唔得咩？

香港人一萬億兩三年搞掂啦

唔係喎，我地自己還，咁唔係我地買返自己咩?點解要歸返台灣？

g持 反正一萬億都係攞去明日大嶼

抵啊

話1萬億就係？ 到時又幾倍起

肯還係咪即刻畀個主權地位我哋

起啲鳩鐵三跑講緊幾千億
連起啲濕鳩天橋都講緊十幾億同智障幾百米隧道都要幾千萬
我寧願同美帝傾傾佢七折找數拎返香港獨立同自治權
當交保護費都好過比支共搶

做咩要歸台

最好大陸or 台灣都唔認大清國， 條約宣佈無效，香港人實行民主自決！

每日150台妹

分期付款！100年最少！最緊要免息！

老閪都俾

台灣比唔起. 香港眾籌~~

香港主權問題交比台灣~.. 台灣就將我地獨立 但要找呢1萬億~

完美!

割左香港俾美國還債啦

15萬濕濕碎

歸台我覺得可以
大中華膠表示脫共就夠

歸台有公投

3,000,000乘以$2000 等於600億？

台灣同中華民國係兩個概念喎
台獨撚都唔會認自己係中國人
歸ROC、歸台，要揀一邊企

還唔起，不如將塊地送俾美國算

香港變返清朝連中華民國同支那國都要一齊死

歸台之後台灣就會畀你獨立架啦，佢都唔好意思同其他國家講我依家有塊地叫台灣香港啦

一萬億買地都得啦，重要係美金

台灣另一舊屎
同埋香港歷史長過民國，點解要「歸」台灣

7000000人又唔係人人都俾得起

還咗我哋咪係正統中國？可以入聯合國

搵返愛新姓

香港就是錢比較多

啱啊 支共點都會再搵香港麻煩

但係歸台又點 台灣都多紅底/藍絲 歸美國最好啦

相信侵侵會畀個折頭我地

神算又出現

如果香港揹，我諗會有big big discount

唔好傻

歸台一樣要俾支那人吸血

超完支唔爭得幾遠
仲要唔止起人工島

你咪啫係講韓國瑜多550萬票

香港好似就係有個咁嘅人 都呢家都仲留辮

幫佢復辟立憲

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

一係還錢一係還港

名義上歸台灣
實際上係托管，派國軍駐守，香港支付軍費
由港人自治再過渡獨立，建立軍隊，然後同台灣維持友好同盟關係
FF下理想情況

點解台灣要畀你獨立？

無㗎唔俾咪暴動囉

好

香港變返大清帝國有得諗

好過起人工島啦

1萬億換來自由，worth it

自己還得起 仲要送香港比人 樓主傻L左呀？ 獨立唔好？要送都送美啦

點解咁肯定送台即係獨立
諗到台灣咁偉大無私心？

無㗎係英國都係咁
互惠互利啫

即係如果香港有乜事就叫台灣去問美國照唔照咁呀？

做香港人要做到咁？

人地美國先係話事人 台灣已經係受保護果個 仲有資格收𡃁？

美國照台灣就等於要照埋香港？仲要隔左成個海wo

大清最後一塊地係九龍城寨